%   ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
%   - PLANTILLA PARA INFORMES DE LABORATORIO DE ADMINISTRACION Y EVALUACION DE SISTEMAS INFORMATICOS - R.1.5 -
%   ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
%
%   Siguiendo la guia de estilo de Dr.Jose Manuel Marques, profesor de la asignatura - curso 13/14
%  El codigo de requisitos de presentacion empleado en los comentarios aparece descrito en el documento:
%                                               http://git.io/NMeI
%
%                           Autoria: Samuel Alfageme (samuel.alfageme@alumnos.uva.es)
%                       Agradecimientos: Adrián de la Rosa (adrian.rosa@alumnos.uva.es)
%   ----------------------------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[11pt,a4paper]{article}                           % REQ1, REQ4
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[left=3cm,right=3cm,top=3cm,bottom=3cm]{geometry}    % REQ2
\usepackage{times}                                              % REQ4
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{setspace}
\usepackage{parskip}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[titletoc,toc,title]{appendix}
\usepackage[font=small]{caption}                                % REQ22
\usepackage[nottoc,numbib]{tocbibind}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{tkz-kiviat,numprint}
\usepackage{pgfplotstable}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{stringstrings}
\usetikzlibrary{arrows}

%   ----------------------- PREAMBLE -------------------------------------------------------------------------

\title{Administración y Evaluación de Sistemas Informáticos
                Práctica de Laboratorio nºX:
                    Título de la práctica}
\setlength{\parindent}{0.5cm}                                   % REQ7
\renewcommand*{\thepage}{\footnotesize\arabic{page}}            % REQ8, REQ9
\renewcommand\spanishfigurename{\textbf{Figura}}                % REQ22
\renewcommand\spanishtablename{\textbf{Tabla}}                  % REQ22
\renewcommand\spanishcontentsname{\Large{Índice}}
\renewcommand\spanishappendixname{ANEXO}
\renewcommand\appendixtocname{Anexos}

\lstdefinestyle{codeLST}{                                       % REQ20
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  frame=tb,
  xleftmargin=\parindent,
  xrightmargin=\parindent,
  language=C,
  showstringspaces=false,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily
}

\makeatletter
\patchcmd\lips@dolipsum
 {\roman{lips@count}}
 {\romannumeral\c@lips@count}
 {}{}
\makeatother

\titleformat{\section}
        {\Large \bfseries}{\thesection.}{2ex}{}
\titleformat{\subsection}
        {\large \bfseries}{\thesubsection.}{2ex}{}

\setlength{\parindent}{0.5cm}

%   ------------------------ DOCUMENT ------------------------------------------------------------------------

\title{\includegraphics[height=3.5cm]{UVaLogo.jpg} \\ {\scshape $title$} \\ [13cm]}
\author{$for(author)$$author$$sep$ \and $endfor$ \\ \small{\scshape Planificación y Gestión de Proyecto} \\ \small{\scshape Grupo 7 - 4ºGºIng.Informática - Mención Ingeniería del Software} \\ \footnotesize{\scshape Universidad de Valladolid}}
\date{$date$}

\begin{document}

% - PORTADA ---------------------------------------------------- %

\maketitle                                        % REQ8
\newpage

% - INDICE ---------------------------------------------------- %

\thispagestyle{empty}                                   % REQ8
\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents

% - CONTENIDOS ------------------------------------------------ % REQ15

$body$

% - BIBLIOGRAFÍA ---------------------------------------------- %


\end{document}
